﻿---
title: Vijfde Project Dag
date: 2017-09-08
---

## Vrijdag 8 September 2017

-	Iedereen had zijn eigen concept ideeën  meegenomen deze hebben we allemaal besproken en de meeste leukste uitgekozen. 

-	Veder hebben aan de hand van de uitgekozen concept ideeën schetsen gemaakt voor het spel.


-	Deze gaan we concept schetsen gaan we verder uitwerken naar het paperprototype.


![](Concept_Schets1.JPG)

![](Concept_Schets2.JPG)

